[
    {
        "question": "為什麼科學園區裡面常常跌倒？",
        "ans": "因為那裡很多絆倒體（半導體）。"
    },
    {
        "question": "開壽司店的人是讀什麼系？",
        "ans": "美術系（賣壽司，台語發音）。"
    },
    {
        "question": "哪種花最沒力氣？",
        "ans": "茉莉花，因為好一朵「美麗（沒力）」的茉莉花。"
    },
    {
        "question": "什麼情況下1+2不等於3？",
        "ans": "當你算錯的時候。"
    },
    {
        "question": "有一艘船沉了，卻沒有人受傷，為什麼？",
        "ans": "因為船上沒人。"
    },
    {
        "question": "什麼昆蟲生下來就沒力氣？",
        "ans": "蝴蝶，因為「蝴蝶蝴蝶生得真美麗（沒力）」。"
    },
    {
        "question": "什麼事看不到卻一定會來？",
        "ans": "明天。"
    },
    {
        "question": "阿拉丁有幾個哥哥？",
        "ans": "三個（阿拉甲、阿拉乙、阿拉丙）。"
    },
    {
        "question": "什麼車最危險？",
        "ans": "碰碰車，因為一直被撞"
    },
    {
        "question": "有個人每天吃五蔬果，結果變得怎麼樣？",
        "ans": "他變健康了"
    },
    {
        "question": "為什麼小明不喜歡下棋？",
        "ans": "因為總是被「將軍」"
    },
    {
        "question": "什麼題目最時尚？",
        "ans": "非選題（fashion）題。"
    },
    {
        "question": "哪一個按摩椅品牌最脆弱？ ",
        "ans": "Tokuyo，因為偷哭唷。 "
    },
    {
        "question": "有一天小明走著進超商，坐著輪椅出來，為什麼？",
        "ans": "因為他繳費了。"
    },
    {
        "question": "昨天參加網友舉辦三千人響應的放鴿子比賽，結果怎麼樣？",
        "ans": "只有我一個人去。"
    }
]